聽日會唔會有黎明行動

老閪都搞
休息

公海冇講，應該冇

意見：黎明行動係想癱瘓香港
但係「被癱瘓」唔係一個可持續嘅方法
無論藍黃都係面對緊如果無工返
三餐住宿嘅問題
我地緊係會諗 而家咁樣仲返工？
但係你見到有幾百萬人都唔主動罷
意義已經好細 我地對政府係無bargaining power
而每次朝早都好多手足被咬
被藍絲打 或者俾人屌鳩
樹立咗敵人 又對政府影響不大

活動影響到達官貴人嘅利益 會更有效

阻阻阻

老實講香港唔會真係搞到大罷工，就算今日係威係勢廣告界罷工5日，個集會都係得幾百人參加，唔信去立場睇下